目前有一些特別的項目在做這項工作，但這是一個拼湊的、不充分的系統。 付錢給餐館餵飽那些有需要的人|Amanda Kludt | 2020年11月23日|食客 
 它為目前的臨時授權增加了流程和檢查與平衡。 國會議員提議法案限制總統的互聯網“自殺開關”，Devin Coldewey, 2020年10月22日 
 威廉姆斯的案例是一個信號，在無法挽回的不公發生之前，停止對面部識別的臨時採用。 機器中的偏見-第89期:黑暗的一面|Sidney Perkowitz | 2020年8月19日|鸚鵡鸚鵡 
 當收到虐待報告時，一個由多達10名NSO員工組成的特別小組就會被召集起來調查。 在NSO內部，以色列十億美元的間諜軟件巨頭|Tate Ryan-Mosley | 2020年8月19日|MIT技術評論 
 技術為大流行期間某些類型的特別對話提供了現成的解決方案。 2020年8月17日，麻省理工科技評論 
 許多關於科幻/奇幻電影的文化都是關於令人作嘔地解構它們。 巴頓·奧斯瓦爾特《用諷刺對抗保守派》|威廉·奧康納| 2015年1月6日|每日野獸 
 是的，宣傳悲劇可以獲得點擊率，獲得廣告收入，獲得惡名，而且可以出於所有錯誤的原因。 掩蓋和關注:實際上，這是關於自殺新聞的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 然而，在Android平臺上，它雖然有廣告支持，但卻是免費的。 “沙漠高爾夫”是“憤怒的小鳥”的現代藝術|亞歷克庫巴斯-邁耶| 2015年1月2日 
 已故的前紐約州州長，得克薩斯州主演了1994年的零食薯條廣告。 馬里奧·科莫，安·理查茲承認多力多士|每日野獸視頻| 2015年1月2日|每日野獸 
 但廣告贊助版的《沙漠高爾夫球》是不可能的。 “沙漠高爾夫”是“憤怒的小鳥”的現代藝術|亞歷克庫巴斯-邁耶| 2015年1月2日 
 “我想你沒有，因為他和你媽不在這兒，”年輕人回答說。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 在此之後，我將為你效力，你將為我的榮耀而戰。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 一定有時間，一定有時間，一定有時間，一定有智慧，一定有智慧。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 我一點也不怪他殺死了那個混蛋; 住在那裡的人，只要牽著我的一匹好馬，我就會開槍打死他。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 在特別的帝王門洞地峽中，我的下顎，我的臀部，我的臀部，我的臀部。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種